屯門娜娜IG性感戰衣出自韓國潮牌 Red Velvet、TWICE都着過

被網民笑稱「大媽」的娜娜，不時在屯門公園開騷，打扮性感，哄得Happy伯和一班老人家非常開心，近日更被人翻出她的IG，其追蹤人數已在短短幾天內急升超過8千人，人氣爆棚！有眼利的網民更發現，原來娜娜部份戰衣並不是來自淘寶，而是來自Red Velvet及TWICE等人氣偶像也穿過的韓國潮牌。

娜娜不論開騷與否都打扮清涼，IG上也不乏大量性感照，每套衣服都非常能夠突顯她驕人身材，向支持者大派粉絲福利。講起「屯門大媽」難免會聯想起內地，可是相信大家也想不到，娜娜的性感戰衣原來不是一般的淘寶貨，相反卻是來自韓國的潮牌GANGYOUNGS（強煐）。強煐於2016年創立，是一個非常新的衣服品牌，主打90年代復古玩味風，亦有結合中國風的元素，類似品牌Dollskill。不過強煐的衣服偏性感，只有果敢和身材好的女生才能完美駕馭，深受外國女生歡迎。

強煐作為韓國品牌，TWICE、Red Velvet和Nine Muses等韓國女團都曾經穿着過。可是女團偶像則會加配其他配件，減低品牌衣服的清涼程度，就像TWICE多賢一樣，在吊帶背心連身裙內加上彩色T-Shirt，立即可愛度大增！至於像娜娜一樣擁有火辣身形的話，當然不用吝嗇好身材。強煐雖為潮牌，但其衣服定價介乎5萬韓元（約335港元）至8萬韓元（約540港元）不等，更設全球運送，大膽的女生絕對可以與娜娜來一個同款Get。

討論：香港人可唔可以全球登報 發起全球大罷工 向外國政府施壓制裁中共？

災仔打救我下半身吧

會員SWAG黎

淫Joy

係人都知牙swag鍾意牙災😂

災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災災

上面兩個弱智收聲啦

系 都幾多人話我似牙joy...

牙災鍾意我

原來rv同我t寶都係大媽

唔知醜?

下==我abc中文差唔太識寫你第3隻字

你文盲

咪爆啦

搞到我有d想去睇屯門娜娜...

開工衫

Twice & RV 好難揀